[10月經典回歸] 寒蟬鳴泣之時 業 (32) 要等兩個禮拜呀！世界末日啦！

因為係完全新作，太多新內容可以討論，好難可以再好似之前咁乜都4重加密討論，咁樣只會阻礙到大家討論
嚟緊大家討論寒蟬都唔會點加密，好大機會會劇透到新人，所以新人嘅話快啲睇吓第一頁q&a，之後快啲睇哂原版先再返嚟睇新版同追post

ーSTAFFー
原 作 竜騎士07/07th Expansion
監 督 川口敬一郎
シリーズ構成 ハヤシナオキ
キャラクターデザイン 渡辺明夫
アニメーション制作 パッショーネ
製 作 ひぐらしのなく頃に製作委員会

ーCASTー
前原圭一：保志総一朗
竜宮レナ：中原麻衣
園崎魅音・詩音：ゆきのさつき
北条沙都子：かないみか
古手梨花：田村ゆかり
大石蔵人：茶風林
富竹ジロウ：大川 透
鷹野三四：伊藤美紀
入江京介：関 俊彦
羽入：堀江由衣

OP

ED

香港正版：
逢星期4晚 12點更新

官方網站：

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q：又話remake嘅？
A：其實官方從來都冇話過remake，只係話會有寒蟬New Project
只不過pv+埋第一集，大家都assume咗佢一定係remake
最後全世界好成功比佢撚狗，第2集即刻連title都改埋，可以話係新作/續篇嚟

Q：咁既然係新作，我係咪要去睇咗原版先？
A：雖然原作者話新人入坑可以照睇新版，唔洗睇原版都得
不過基本上全部巴打都認為去咗睇原版先會好啲，因為新版第2集一開波已經會劇透咗成套嘢一個最重要嘅點，會完全冇哂睇原版嗰種震憾
所以快啲去咗睇原版先，睇完再返嚟一齊睇新版

Q：我未睇過原版，但已經睇咗新版第2集...係咪已經收皮...？
A：唔洗驚，其實你未睇過原版嘅話，多數都係覺得唔知佢一開波嗰幕係做緊乜鳩，應該未必知佢透咗你啲咩
總之依家即刻stop，去咗睇哂原版先再返嚟睇新版就得

Q：我好忙，冇咁多時間補翻原版，直接睇新版應該ok？
A：冇時間嘅話會寧願你唔好睇住，等嗰排真係得閒再去睇原版，都唔好直接睇新版
套嘢唔會走咗去，幾時都有得睇，新鮮同神秘感緊要好多

Q：google見原版有好多季喎，點樣開始睇好？
A：正篇故事係得兩季
寒蟬鳴泣之時
寒蟬鳴泣之時 解
睇完依兩季就可以，加埋有50集，好快睇完
禮 煌 擴 係OVA嚟，同主線基本上冇乜太大關連
禮 就絕對建議睇埋，可以當係解嘅延續，同埋會講多啲某幾個角色嘅過去/背景
煌 就係賣肉賣萌搞笑日常番，想睇吓佢地成班搞吓笑做吓鳩嘢嘅可以睇埋
擴 就....其實可以唔睇

Q：見你地係咁講咩海貓海貓，又係咩嚟？
A：原作者嘅另一套作品，海貓鳴泣之時

你可以當係寒蟬嘅續作，但故事基本上係冇乜太大關係，可以當獨立作品咁睇，只係內容有時會見到寒蟬嘅彩蛋，同埋某幾個角色都同寒蟬嘅角色有啲關係咁解
至於點解會係咁講海貓，因為新版op入面有幾個位係海貓彩蛋嚟（其實直頭已經有一個海貓角色喺個op度出現咗...），就令好多人都估可能新版寒蟬嘅故事會同海貓有關連，所以大家都好撚興奮
不過暫時都係大家估估吓討論吓，官方冇正式公佈過任何嘢，只能夠期待吓新作會點發展落去

Q：嘩咁我係咪要睇埋海貓先可以開始睇依套寒蟬新作？
A：唔洗，睇完原版寒蟬兩季就得
當然，如果你有時間嘅一定建議你睇埋，因為本身海貓都係一個唔會差得過寒蟬嘅神作嚟，甚至有唔少巴打鍾意海貓多過寒蟬添！絕對值得睇
但建議你嗰排真係好得閒先好開嚟睇，因為海貓好長，角色同資訊量都好多，唔建議好rush咁睇，等陣消化唔哂仲衰
仲有一個重點，記住海貓唔好睇動畫，垃圾嚟
記住一定要睇漫畫或者去睇原作VN

再諗到咩問題，下個post再加

以下係更多關於寒蟬同原作者龍7其他作品嘅資訊
有興趣嘅絕對建議睇埋！
感謝 開心扯線公仔 巴打整合

———————————

當睇完寒蟬動畫而想對哩套作品有更深入認識但又唔知點嘅話可以望下面 (可能有劇透)

———————————

如果有人對龍騎士07嘅作品有興趣嘅話可以望下面 順便睇下作者其他故事

When They Cry 系列

寒蟬鳴泣之時
(後面自己加"し編")
[鼓勵只睇過動畫嘅人去睇漫畫/VN補返細節位]
主線：鬼隠 綿流 祟殺 暇潰 - 目明 罪滅 皆殺 祭囃
動畫only(A)：妖戦 結縁 猫殺 厄醒 夢現
漫畫only(C)：心癒 燕返(麻雀) 現壊 鬼曝
遊戲only(G)：手機驚嘅命 染伝 影紡 言祝 澪尽 盥回 解々(解解?) 憑落 神姦 PsP嘅雀
AC：鬼騙
AG：罰恋 羞晒 Outbreak(啫係OVA嘅擴)
CG：宵越 雛見沢停留所
ACG：賽殺 昼壊(改編自Daybreak)
官方同人小說合集：語咄 [入面都有一篇叫鬼騙篇 但wiki confirm係完全唔同嘅故事]

海貓鳴泣之時
[基本上一定唔可以唔睇]
出題篇:：Episode 1 2 3 4
散(解答篇)：Episode 5 6 7 8
外傳：翼 羽 黃金夢想曲cross 咲
漫畫加插：黃金魔女的自白
但記住一定要睇漫畫，唔好睇動畫

白鸛鳴泣之時
(未出哂)
前傳+Episode 1 2 3 4

非When They Cry系列

彼岸花綻放之夜
(有海貓嘅角色出過場)
第一夜: 1 至 7 話
第二夜: 1 至 7 話 (其實應該係8-14, 全個系列總共十四個故事)
原著係漫畫但VN內容豐富啲，再加上畫師過咗身，所以就冇出了

神隱之狼
有動畫，原作喺PsP

Rose Gun Days
VN總共四篇: Season 1 2 3 + Last Season，見Amazon漫畫版好似已經出齊哂

祝姫
有漫畫，原作喺DMM

仲有好幾套同Key社合作或者唔係得佢一個寫嘅劇本故事就唔寫落嚟了
I love 竜騎士07

slow

第13集

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版同追post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓
所以如果想劇透討論海貓嘅唔該4重加密！

咁樣

多謝合作

2

同梨花冇得咁玩所以先玩沙包魚

又有新po啦

我係依個po嘅清流

啲淚水好似精咁噴出黎

又多個L7

你都幾funny

連我爸爸都未打過我,你做咩打我

me認真

L7 confirmed

正式宣布寒蟬已收皮

準備用呢兩個星期空隙補晒海貓動畫
有咩要注意

要注意嘅好似係要睇就睇漫畫唔好睇動畫

你啲gif代唔代表到你嘅諗法

只係想帶出麗奈破處啲血射到沙都子一面都係

明明K1唔洗趁暈都可以
洗咩執屍姐

破處都咁多血噴

cls

圭一啲性癖
佢要打撚暈人先會肯屌

咁難明咩

q&a有講
唔好睇海貓動畫，垃圾嚟
一係睇漫畫，一係睇原作VN

#2有哂海貓漫畫

btw13集個結局即係
沙都子帶完k1返屋企
之後又走去神社俾大石用手槍殺?
怪怪地咁?

Ok sor

好撚正

係直程好怪
不過現階段無人知究竟係時序問題, 幻覺定賽後檢討唔正確

就咁睇綿流祭之後既內容全部都可能係錯

或者係大石放左鐵平出黎
k1v.s.鐵平
k1暈左之後沙都子報驚 叫朋友
之後全部大石捉左去神社
禮奈冇去/走甩左

Bilibili 有對龍騎士同川口敬一郎既訪談，2:20處開始，川口話龍騎兩年前寫好每一集既大綱交俾佢，份大綱好厚內容好豐富。
兩年時間，做唔做得完一個全年番？

年番真係要睇金主
做原創番要回本好難

要係咁重刷寒蟬youtube

我係YouTube set 左個loop list
係咁重播寒蟬業同d歌

咁CLS
不過寒蟬係歐美同其他都無咩人講 得日本多人講
呢套始終係小眾

原版動畫其實歐美都算多人識

原版都過左咁耐啦

同巨人差好遠

小眾嘢嚟講算多架啦
起馬歐美都算多人聽過Higurashi依個名

冇得比啦

海貓漫畫睇到EP5
點解個畫風同前4個EP差咁遠
唔同左人畫？

而家啲人講輪迴系會識re0 而唔會係寒蟬

每個ep都唔同人畫架喎
Ep2最核凸
Ep1,3,8同一個人畫，最靚

ep2最尾有靚返

LM

始終寒蟬都咁多年前嘅嘢
Re0依家當紅，冇得比
同埋有恐怖成份實少啲人睇

沙都子都咁大

冇睇過re0其實你哋會點比較

信你哋會客觀

歡迎幫手傳教引人入坑
趁有寒蟬業

命運石=寒蟬》re0

命運石最早睇

冇睇過re0

我會話係絕對值得一睇嘅佳作
異世界題材易入口，不過你要預咗自己頭14集要捱吓
因為個男主真係好撚難頂，起緊要睇到去第15集之後先開始好睇
之後一直去到第2季都唔錯

不過佢雖然係輪迴但同梨花唔同，梨花難玩好多

命運石又係聽過冇睇過
開過一集睇但係唔太吸引
知佢慢熱但係當時棄左就冇再搵黎睇

原來係咁
唔怪之得ep3畫得可愛左
原本仲以為ep3係因為

而專登將啲角色萌化

命運石又係要捱10集倒先入戲肉

仲有求其一個女配角都吸引過女主角

咁依個的確理係其中一個理由
ep3係特別可愛

寒蟬就個個女角都咁得人鍾意
（除咗鬼婆同鐵平條女）

命運石到8集先會開始黎料
不過你都睇完寒蟬啦 寒蟬到目明先黎料 仲耐d
推薦你睇

以前中學都頂完成套re0
劇情唔算差 不過成套d角色都好難頂 由其係男主 套野得蕾母叫討好
可能人大左 第二季睇完幾集就棄左

知你想獨食鬼婆啦

寒蟬一開波鬼隱已經好吸引啦喎

寒蟬第一集已經嚟料啦

@レム

不過崇殺篇趕客喎
識得幾個朋友都係睇到崇殺就頂唔順冇睇落去

唔鍾意沙都魚？

開肚個幕呱

寒蟬真係冇乜人講邊個係女主
個個都差唔多份量

應該係因為開始覺得悶
畢竟到第3個故仔都仲係唔知講緊乜

我睇過1集就冇睇係咪正常

睇寒蟬未試過覺得悶
真係悶係去到煌ova到依家都未睇晒

三四真女主
最多衫就係佢

re0?
頭3集有能登點會棄

係 覺得悶

寒蟬我係到目明先知係咩事
不過本身血腥都吸引到我

唔撚係佢阿

訓了，聽朝要考試，準備出現會計群組

Re0係慢熱系
第一季要14/15先入戲肉
第二季就下半入戲肉

最好睇就係第一季1-3集
冇左能登世界都失色了

想問下op邊到有海貓彩蛋？睇左幾次都唔覺

我第一次睇第一季係飛住睇
睇完解返轉頭睇第一季先睇得明

加油呀巴打，確診完再出番黎已經有下集寒蟬睇

一路好走

我第1次睇到崇殺篇都差啲想飛
好彩去到暇潰篇有細隻梨花挽留返我嘅心

加油

同你睇法差唔多
Re0我會當係一個好睇既故仔
另外兩套會帶出啲信息

睇完禮之後寒蟬上直輪迴系神級

輪迴系係80年代90年代好似都有神級galgame咁玩
寒蟬應該有排未算神級，算良作級啦

呢個只係我自己睇輪迴系動畫既評價黎
同埋我見識少 唔識90年代D輪迴系

可以試玩ever17
有三部
不過最後一部爛尾，但有神人考察＋估計到成個故事

ptt可能有啲post仲搵到

Never7 -the end of infinity-
Ever17 -the out of infinity-
Remember11 -the age of infinity-

三部

差啲唔記得仲有

12RIVEN –the Ψcliminal of integral –

四部先岩

Ever17 !! 當年步入ACG界既第一部作品
我仲買齊曬所有CD
因為印象太深刻
搞到我之後玩左好多部game都索然無味

其實我覺得R11最神
可惜官方唔肯／已經無資源出解篇

12RIVEN –the Ψcliminal of integral –係頭先search返先知有
唔知好唔好玩

R11爛尾
所以我無全破

12riven 無玩, 同求評價

雖然……爛尾都係遊戲目的之一
應該話根據個遊戲設定，玩家睇唔到結果先係好事，好似係

咁可能對讀者水平真係要啲要求

樓主

沙都：即係可以叫你nini啦
Niinii

唔好自爆啦巴打

ever17系列又係好似長到黐線，唔爆哂啲線唔會知道正嘅位喺邊

睇緊第一季？
要睇埋落去先知

你暫時當每個篇1個故事
新1篇一開始會還原咗先
慢慢睇落去
同去到第2季先真正解點解會咁
到時你就知咩事

依套嘢有分出題篇同解題篇
你依家仲係好前期，仲喺出題，睇到一舊雲係好正常
慢慢睇落去就明

無得睇寒蟬咪有時間玩

新入坑？
哩個就係你要估既一部分
點解鬼隱篇麗奈想殺圭一呢？
圭一做錯咩事呢？
另外哩個po已經當大家睇哂舊版
避免劇透未睇完舊版唔好入黎

幾千人考

睇哂第一季26+24先好返入黎

下個輪迴小心了

做咪啪

下個世界再見

繼續睇就知, 可以諗吓背後個原因係咩

又睇埋落去就知
起碼叫人估下

我已經了解哂今季既來龍去脈
翻睇返鬼騙同綿騙既每個細節位
知道左今季每個人既目的同定位係咩
仲有兇手係邊個
我等陣會係食飯時間揭露我既推理

記得用繪莉花名言

我咪叫咗佢諗吓有咩原因會咁

因為比圭一破左處

佢都係想俾佢破啫

係因為我一開始俾麗奈嚇到我仆街，例如佢突然打開門果陣之後睇完鬼隱打左支定心針,佢一出現就諗緊佢幾時殺死主角結果居然幫左主角，本來等緊佢係醫院斬死主角

好快D走
入得黎當睇哂原版
冇人會隱藏
唔小心睇到戲透就無哂癮
我都忍左幾廿個post先再入黎

不行呀完全不行

真相只有一個

兇手一定係龍7

就係狗屎巴

朋友死哂？
唔緊要，記住買份人壽保，
而幫家人金重有九五折㖭

舊版係咪有一集貓殺篇
點解冇咩印象睇過既

Ova嚟

可能直接飛左
之後補番果陣又冇補到

得一集
不過其實冇乜特別
我就覺得貓騙唔係relate to貓殺

純粹係頭三篇俾我感覺有啲似係
係對應篇章關鍵選項到做岩決定既情況下
可以點樣花式bad end

禮奈大個咗個樣好正

快啲幫佢買份保險啦

然後受益人寫佢個名

今次入個死人洞玩勇者鬥惡龍
K1-勇者
麗奈-鬥士
魅音-詩人
詩音-舞孃
沙都子-盜賊
莉花-巫女
入一場就發現一件咀咒甲

一入場見到羽入拎住專武

我對今季業既推理

我既推理方向係，唔信今季係圭一視點有幻覺產生，亦盡可能相信圭一身邊既朋友冇講大話

首先，兇手不是沙都子，沙都子既目的係要防止自傷殘傷
沙都子係每篇每當有互相殘殺既事發生後，就會被人殺死，而係崇騙篇既最後，沙都子連同3個朋友一同被大石殺死，所以我推斷今季既幕後黑手係大石藏人，佢被類似山狗既組織所僱用，動機大概同祭具殿既羽入像有關

回顧一下鬼騙篇既注意地方，大石既可疑之處早早係鬼騙篇已經表露出黎

鬼騙表示富竹同34係綿流當晚係失蹤，私家車同單車都留係村裡，大石一開頭就圭一話信唔信作崇，其後係餐廳又話比圭一聽佢地既朋友單純唔想你膽心

接下落黎係打電話既一段，大石提出麗奈係過去既病歷紀錄話御社神每晚都會黎佢身邊，企係床邊望佢，但大家都知哩個世界冇羽入，大石講既麗奈既說話唔應該有

翻查過麗奈係鬼騙最尾有話過自己受過作崇，然後講到一半就話算了，其實冇講過舊版佢會講自己一直聽到有人同佢講對唔住既事

係同樣鬼騙，圭一係小息訓教既時候偷聽麗奈同魅音對話，麗奈並沒有講「可能今年到我被鬼隱」而係話「御社神的話，可能真的會」

係崇騙大家都記得，舊版麗奈講悟史黑化既一幕被skip了，冇講過自己聽過御社神同佢講對唔住既事，更重要的是，魅音都冇講「禮奈以前都遇過作崇，千奇唔好同佢提起」

所以，麗奈因為係初中發作既事相信有御社神既作崇，但完全未有聽過羽入同佢講對唔住同叫佢返黎雛見澤

咁大石同圭一講麗奈講過有御社神企係佢床邊既事，就係假口供，係偽造，目的係挑撥離間圭一同麗奈，而且有理由相信麗奈返黎雛見澤都係受到大石既組織所指示，推測麗奈其實係受大石既組織監察既實驗品之類

大石係提出叫圭一唔好懷疑朋友之後，又單獨提出麗奈可疑既事，而禮奈又相繼真的發作了，以及大石預備既假病歷，推測麗奈既發作係大石所設計定，目的係要引起圭一同麗奈既互相殘殺
係互相殘後，大石就前往梨花屋企，將目標沙都子同在場目擊事件既梨花殺死，兇器使用菜刀，因為想型造到兩人係互相殘殺既可能性

圭一係鬼騙最後被護士問頸有冇痕，表示圭一係受組織監察對象，有受保護既必要性

然後再睇綿騙，之前提出過魅音同詩音樣貌既分別亦係我現在深信不疑。

係綿騙既最後，帶圭一入地下既係魅音，因為拼命保護圭一既只會係魅音唔係詩音

但係，今季既詩音已經不會再殺人了，詩音係綿流祭當晚打比圭一，話比佢聽富竹34真的失蹤了，有人目擊到佢地搶車潛逃（大概係見到一啲威脅性命既野，可能係大石或者組織既威脅，不會係沙都子，因為沙都子冇威脅性），詩音比舊版提早一晚打比圭一既原因，因為佢真的想提醒圭一小心，而且比圭一既指責傷左心。

根據圭一係鬼隱有記憶前世誤殺麗奈同魅音既經驗，詩音係綿騙篇有前世既記憶，所以選擇左相信魅音而冇動殺機，證據就係魅音係最後仲存在。

而梨花既死係魅音所造成的，魅音阻止圭一調查學校既廁所，仲有叫圭一調查上面等可疑動作，之後表示相信梨花係作崇既執行者，仲有憤怒既表情，足夠推測佢有殺死梨花既動機。

殺死梨花既唔係沙都子，沙都子懷疑圭一係兇手，沙都子表情好憤怒，因為佢不能接受自傷殘殺，更加不能接受自己尊敬既圭一就係殺死友人梨花既兇手。沙都子唔知道邊個殺死梨花，顯出沙都子雖然知道會有自傷殘殺發生但並不知道每個悲劇既來龍去脈以及兇手是誰

但沙都子只看到梨花最後同圭一見面，魅音所講梨花最後同工作服既男人對話，其實兩個人都冇講大話，因為魅音係後來見到梨花同工作服既男人對話，大概聽到梨花叫山狗要調查園崎魅音既屋企（所指魅音其實係梨花以為既詩音，因為梨花以為魅音已經被調包了）令魅音萌生殺機

殺死梨花既亦唔係山狗，因為山狗冇動機殺死梨花，亦冇需要係學校急住殺死梨花。如果山狗係魅音面前殺梨花或者帶走梨花，魅音唔會懷疑梨花而且會將佢被帶走既事講出黎，更加唔會叫圭一調查廁所上面哩種可疑舉動。

魅音綿騙最後頸有爪痕代表佢最後都發作左，不過魅音唔會殺死鬼婆，再凶殘都唔會。公由、詩音同鬼婆係大石最後殺死。綿流當晚大石已經派人捉走公由，魅音係當晚單純去尋找公由既下落

大石係綿流當晚同圭一講魅音有當街殺人既能力，目的係挑釁離間，同時表示自己知道圭一有見過富竹34，目的係想圭一知道自己進入祭具殿既事被目擊到，然後引起恐慌去尋求幫助，引起魅音關注，因為冇人有機會同動機咁快告知大石，連詩音也沒有動機告知大石了，只有大石自己會有監察祭具殿既動機，而大石係當既捉走公由，引出魅音，係當晚用某種手段令魅音開始發病，同麗奈一樣被人設計而成。

大石係魅音同梨花既自傷殘殺發生後，行動殺死沙都子，得知沙都子走入園崎屋企（沙都子既目的係要救出圭一，防止魅音殺死圭一）派出山狗包圍園崎家宅。魅音目擊大石後話「竟然是這家伙，就去會一會佢」。大石將沙都子殺死，連同目擊沙都子既魅音殺死，用手槍假裝成兩人自傷殘傷，再將詩音、鬼婆同公由殺死掉落井，並救出受監察既圭一。

到崇騙，沙都子沒有發作既樣，表現冷靜。沙都子有前世記憶，因為在最後打電話憶比圭一提到圭一點鼓勵佢，但圭一並沒有對佢講過哩番說話，單純係皆殺篇既記憶

沙都子既目的係防止自傷殘殺，但佢係冇病發既情況下仍然係圭一面前扮嘔，佢亦知道扮嘔引起關注既後果有機會引起圭一同鐵平既自傷殘殺，得出沙都子確實受到鐵平既威脅而無法上學，扮嘔亦係對朋友既一種求救訊號，而佢相信圭一有能力引導到皆殺篇既結局，而唔會選擇殺死鐵平

大石係最後一集對圭一等人出示敵意，麗奈沒有說出相信大石既說話，大石同熊谷講圭一自以為做正確既事，自己只係做戲，熊谷表示疑問，代表警方並非屬於內幕一方，只有大石受僱

大石認為圭一在做錯事，因為佢正在防止互相殘殺既發生，在壞大事。

大石帶住虐兒所既職員去北條家，確確實實帶走了鐵平，因為沙都子沒有講大話既動機

沙都子係綿流祭當晚帶圭一到自己屋企，推斷沙都子知道當晚會有危險，帶走圭一因為想保護圭一。沙都子唔開燈既原因係因為唔想比其他人知道佢屋企裡面有人（不能透露行蹤）

沙都子並不知道屋企裡有鐵平存在，鐵平係大石放回屋企，而且貌似一早被設計成發作狀態（同魅音、麗奈一樣），目的係要令互相殘殺發生

沙都子係綿流祭當晚換上新衫，因為知道自己可能見唔到圭一了（有殺生之禍），想著得靚啲，以及真的被圭一拯救既行為受感動，想留個好印象

沙都子目擊圭一同鐵平互相殘殺後回到綿流祭現場同朋友求救，朋友正在神社前玩（並非祭具殿），麗奈見到滿面鮮血既沙都子，同佢係鬼騙見到有紅字係面既沙都子對應了，麗奈係鬼騙有崇騙既記憶

之後大石得知互相殘殺既計劃成功，將沙都子同在場既朋友射殺，留低需要受監察既實驗對象麗奈

祭具殿既羽入像有個窿，推測原本被沙都子打爛手既羽入像已經被換走左，哩個羽入像係另一個有機關既，貌似個窿好似錢鑵既窿，估計同錢有關係

所有共通既內幕總結，大石係兇手，受組織僱用，動機同祭具殿既像有關，目標係要引起互相殘殺證明一啲實驗之類，再將假設係起因既沙都子殺害。

大石會係綿流祭當晚威脅並趕走富竹同34，綿流祭後入江醫院會搬走

沙都子目的要防止互相殘殺既發生，有所有世界既記憶，但並不知道幕後兇手同大部分悲劇既起因經過。係崇騙篇連對抗鐵平既能力都冇，利用圭一等人救出自己。

圭一同麗奈係受監察既實驗對象。

單憑這些線索都能作出這樣程度的推理，如何？

尋晚諗到個比較牽強嘅理由去話沙都子唔係黑幕
首先成個祟騙都見到沙都子行為好可疑
可以推到沙都子係業篇係有份

梨花依家想做嘅係將原本舊篇贏到嘅未來(祭雜篇之後嘅事)攞返黎
咁就可以推到兩個結果
1. 沙都子係黑幕
如果沙都子係黑幕 咁佢好大機會因為關於悟史嘅事所以做梨花對家
關於悟史嘅野沙都子一定企硬
而且佢係主角群 咁樣好難發展返去true end(祭雜) 咁會導致業篇冇解 咁樣唔係07作風
或者個解係主角群最後會唔完整/之間有矛盾
咁樣梨花一定唔會接受結果繼續返去輪迴

2. 沙都子有份參與, 成件事背後有真黑幕
沙都子係比真黑幕威逼利誘行事 原因同樣同悟史有關
至於動機暫時仲未諗到
對手我估同梨花有同等能力(知道輪迴存在 甚至可以輪迴)

跟住想鳩噏下業之前發生咩事
1. 邊個殺左梨花
兇手我覺得已經知道輪迴存在 而且理解到輪迴點樣進行
所以會係羽入或者梨花自己
羽入我覺得機會唔大暫時亦睇唔到動機

至於梨花
賽殺篇已經講左梨花唔想再用魔女呢個身份睇呢個世界 所以一般唔會再有輪迴呢個念頭
但如果兇手真係梨花自己
咁業之前好大可能發生左比舊篇更嚴重嘅事所以冇辦法唔輪迴去改正返某啲野

諗得唔太完整 鳩噏求反駁

好大段慢慢睇

我上面有打左沙都子唔係兇手既推理好大段可以睇睇
雖然內幕推測都係一半半
同咪梨花再次輪迴既起因都係未有線索

屎眼巴建議你藍字變紅字，黑夜模式都易睇

未睇晒 但係沙包無傷口都係疑點

因為藍字係機關槍同咪紅字代表真實
你明的

寒蟬po唔計

開日頭模式睇睇完閂返個日頭模式

羽入同鳴啦啦關係 應該同貝撚繪理花一樣

繪理花都有佢嘅過去 羽入嘅過去會唔會就是寒蟬嘅內容

哩個線索我都有諗過
唔係刻意唔提
但單純話作者唔提有傷口可能個反駁比較牽強
如果話鐵平其實係受僱於組織監視沙都魚所以唔傷害沙都魚哩個理論又冇乜根據

我只係覺得龍七應該唔會專登出d福利畫面比觀眾

哩點我反而覺得佢真係專登
因為冇左沙都子浴巾比圭一抱走果幕

龍七都係LLC

龍7一早話佢最鍾意沙都子

其實成個推理過程最難係崇騙
因為沙都子既舉動都自相矛盾
如果沙都子係黑幕控制鐵平，佢係成季既舉動都矛盾，同大石敵對既關係又矛盾
如果沙都子唔係黑幕，佢冇比人虐待但扮嘔比圭一睇引起殺心又係矛盾
唯有將鐵平有虐待沙都子既假設先可以令成件事成立冇矛盾

我覺得沙包係估唔到鐵平會返來 之前嘅都可能係佢操作 令到佢變到幸福 同K1結婚之類
可能佢真係有晒記憶要洗到崇殺先爆機 但係有其他人暗地阻佢

佢用海貓mode

同咪龍7明顯放左好多細節誤導大家，無論係舊作同海貓，例如過往崇殺既圭一咒人死既異能，綿流篇既喪屍誤導。今季既鐵平善良論同幻覺論都可能係誤導，所以我會分走左哩啲可能性先

咁你係沙都子黑幕派
但你要做到成季所有事件串連到起黎先順
我就係思考左好幾日將成季串連起所以先打到咁長

只要揾到句紅字就可以對爆你

沙都子只係小波屎 真係黑手唔係佢

認同你所講沙都子崇騙行為自相矛盾

只有動畫做到最後先有紅字
但我做左推理宣言就係宣告自己既真係明哂冇退路
等解篇一出如果錯左就會好撚7
但推理正確就會有成功感

嘩好多字
食埋嘢坐低慢慢睇先

你要串連起成季既事同有理據
我每個位都有理據跟，例如詩音冇發作因為魅音最後存在，地下既係魅音因為佢好想保護圭一。但部分係單純假設去串連

如果佢係小boss，咁邊個係大boss
如果大石係大boss，佢殺沙都子既動機又係乜，然後你會推到麗奈講大話既理論，所有野都更難確定
如果你話大boss未出場，即係唔乎合推理作既定律大boss一定要係故事一半前出場，咁就已經設左今季冇得推理，單純得鳩估

我堅信同伴間係唔會有黑手
最多有人被脅迫或引導下落手

返去睇多次13集再研究下先我覺得沙都子係有記憶 但係唔係佢操盤

我既理論就係哩個
我由1-13集飛住睇多左次
即係沙都子大概係梨花係舊季既定位
梨花都係比人假設個病既起因然後被殺害

估計貓騙都係出題
希望你唔會咁快有矛盾

我覺得真兇唔係故事入面 我覺得佢呢次應該係大梨花改寫咗34命運嘅後續 34無咗之前嘅堅持 同次郎去屌閪 由得入江執柒所以無全村剷事件

你未睇哂舊版定點

睇到皆殺し

佢媽閪比狗屌，生左隻狗雜種出條咁撚閪既
真係屌你老母，on撚柒鳩鳩啊，又炒左啊你媽閪

日頭mode又幾好睇

係咪一定要勇鬥果種職業
Ff得唔得
圭一-騎士
麗奈-戰士
魅音-武僧/槍手/遊俠
詩音-盜賊
沙都子-黑魔法師
梨花-白魔法師

推下sor

圭一隻馬呢

我都驚
但大概我估貓騙係對應舊季暇潰
因為舊季果啲殺人cp已經出哂
唔會再有啲咩大佈局

叫樓主pin啦
名偵探狗屎巴

沙都子

咁就會演變左冇得推理真兇既理論
只係我睇龍7兩套作品其實都存在係故事開頭真兇已經出場既關係
所以我先信佢係新作唔會變得咁流冇得估

咁其實都明哂咩事唔怕劇透

哈吽

人生就係不斷地失敗唔好傷心

Ff啲騎士全部都冇馬

咁又唔好

都得
但接近冇線索指證佢

你個推理比我諗法就係
1.新觀眾睇業會唔會覺得大石太顯眼
佢同主角群作對既情況太明顯
唔太符合兇主現身個種驚喜感
2.另外假設鬼騙麗奈睇到沙都子KO樣後回憶起崇騙事件
佢個矛頭應該指向沙都子/大石
而唔會向K1發難
3.大石黑手論點對"業"點題？

佢既故應該都盡量跟十戎

睇尼巴打佢真係好大打擊

將唔明 唔合理嘅事 推晒比神就會好合理

咩事

佢今日去考試做會計群組嘛

1.其實唔顯眼，因為大石係崇騙最後先至顯眼，新觀眾會將佢當成-作崇既其中一個受害人
2.因為麗奈係鬼騙好開頭已經被設計成發作既人（第二話一開頭向睇雜誌既圭一舉刀企圖殺害）佢只關心自己殺既屍體有冇比圭一發現
3卒業可能只係指寒蟬收皮作（翻兜冷飯）

其實vn有
係動畫cut到唔撚似

龍7就係想咁
舊寒蟬同海貓都係
我唔會中計

咁麗奈回憶起崇騙個意義係咩
崇騙最後講到咁辛苦先黎到goodend
咁鬼騙回憶起應該會導向信任同伴喎
圭一每次回憶都係導向好既
你都估綿騙詩音有回憶而唔殺魅音

因為真係有神 但係神到底係咩

如果沙都魚單純係輪迴受害者又會發覺唔到梨花係另一個player 係咪梨花級演技太勁

吉祥物，同埋有咩事就賴落佢度既堆田區

清都識野

舊版我真係估有作崇，炒曬車
今季希望用科學d既角度去推理下

但係羽入真係有唔通真係遠房親戚 定係全部人幻覺 見到個有角女仔都好正常 雖然係動畫

比我都信係親戚啦
如果知道拜左咁多年既神蠢成咁絕對會痴線

首尾呼應
帶出佢係崇騙最後生環
同咪帶出沙都子係黑幕既可疑
加上個記憶唔係佢罪滅既記憶所以唔會影響佢係鬼騙殺人既決定

師傅有角架喎

同羽入一樣
其實完全唔撚關事
只係合理化輪迴
同SG既時光機一樣定位

第一個迷題解唔開就好難估落去 就係梨花因咩事會返轉頭 如果呢3篇可以搵到答案就可以搵到兇手
如果計一開始兇手就係到嘅原則
34唔係今次兇手 就得返羽入 大石 沙都子有可疑

邏輯太弱
唔認為就咁凝成循環
應該有好多可能性碎片
而且同其他論點冇關聯性
唔放入推理可能仲好

而且諗多少少你指大石既動機係"想佢地互相殘殺"
以前三四其實冇咁既動機
互相殘殺只係副產物
大石作為老差骨唔會為研究行動
如果以大石其他目的為動機
互相殘殺都係副產物黎諗會唔會更加好？
例如大石死認園崎家係黑手？

同埋你覺得病弱鐵平係煙霧彈？

係咪要等下星都先有先行圖

哩個真係目前冇線索
冇線索底下做乜野猜測都只會係鳩估
同咪就咁睇佢劇情側重梨花輪迴既原因唔係核心

寒蟬同海貓唔同就係 每個故事兇手都可以係唔同
寒蟬就係輪迴會變咗平行時空所以如果100分滿份 令梨花返個嘅題目應該佔咗60分

咁因為哩個首尾呼應真係唔重要
大石想佢地互相殘殺係一個目的唔係副產物
哩個確實係我既主張黎
我提出左麗奈既病歷被大石偽造過黎推論大石有目的令麗奈同圭一互相殘殺
所以引申出哩個係佢刻意造成
以大石要製造互相殘殺>佢得到可以殺死殺都子條件既任務係我既主張
接下落黎就係未有足夠線索推論既部分
同咪要留意返我既主張係大石係受組織僱用
基於頭兩篇都有關於組織既行動
係未有足夠底下我唔會作出無理既推論

鐵平係崇騙被大石利用黎製造互相殘殺既目標

而你提出大石覺得園崎家係黑幕，即係佢既動機係基於誤會？咁佢點解要殺死沙都子？

咁我唔同意哩點至少佢黎左13集完全冇線提過梨花要輪迴既原因
一定唔會係60分既題目

啫係狗屎巴假設大石係東京一員？

係

其實我講漏左
哩個首尾呼應係有用
就係代表左崇騙哩個悲劇唔係第一次發生
係梨花既角度係第一次發生
但係沙都子既角度唔係
例如佢帶圭一入自己屋企既舉動好似預測左某啲行動
同樣地，鬼騙同綿騙既悲劇都發生左好多次
我冇講清楚

同咪要remark返我提出大石係內幕既理據係3篇都有提示

鬼騙：大石偽造麗奈既病歷同故意挑撥圭一同麗奈既紛爭

綿騙：大石係綿流祭當晚同圭一講起魅音有通街殺人既能力，事後表達自己知圭一有見過富竹34，但任何人同詩音都冇動機告知大石哩件事，表示大石本身有監視祭具殿既可能性

崇騙：最後一集既大提示

係上面有講但再quote返

崇騙第三篇最尾同埋第四篇開頭應該都幾明顯想講大石做咗啲嘢/黑手就係佢

第三篇最尾佢好似係喺神殿出返嚟應該係喺神殿入面搵嘢
第四篇開頭鳥居應該係大石搞到咁 當有人死嗰陣就引人懷疑又係御社神作祟

加上你上面講嘅嘢我諗佢真係黑手同埋入祭具殿係為咗搵某樣嘢

我都有諗過大石喺輔導社出面講嘅嘢係代表乜
只係諗過佢認為如果k1成功令警方拉咗鐵平會影響到佢之後做嘅嘢
所以極力阻止佢哋集會同上去
但之後律師嚟咗佢冇辦法阻止就諗咗第二個計劃
就係拉咗返去警局再放人

但唔知佢咁做為乜點解要俾鐵平返去
佢應該唔知k1都嚟咗沙都屋企

哩個岩岩都醒起，
血面果幕就係帶出沙都子輪迴左好耐
梨花岩岩入場
係過往既世界線沙都子認知既梨花唔識羽入亦都冇輪迴能力
係哩3次梨花先入黎

又或者都推到少少黑貓巴著緊既梨花輪迴起因
可能係梨花入黎為左拯救哩個世界既沙都子

等睇下集爆黑幕即刻打臉

梨花會唔會係俾某人唔覺意帶咗返嚟

下集爆即係解㗎啦喎

我之前睇過話有機會今季業唔係發生喺祭囃之後，而係澪盡，暫時嚟講如果以成個「騙」篇考慮其實都幾match澪盡個story flow style。
因為澪盡本身就係集合咗前七篇同其他外傳成功嘅方法，但你揀錯選項會導致bad end失敗（類似會變成目明篇、皆殺篇但談判失敗等等），如果祭囃係true end你可以當澪盡係一個normal end。

不過玩過vn嘅人真係少，估嘅人多數都只考慮動畫俾過嘅線索又或者局限於主線，下篇貓騙做名我覺得龍7係想開始拉外傳入去業，原本貓殺寫明係寒蟬外傳

btw狗屎巴你vn玩到外傳未

我上面有寫到
佢係為左延續鐵平既互相殘殺
但你問佢應該預測唔到沙都子會帶圭一返屋企既可能性
哩點都係存疑
但目前線索整合黎講
最大可能性就係大石用某種手段預測到

至於神社果段我翻睇過幾次

首先神社一定唔係指祭具殿

兩個唔同地方黎
而哩度真係少少語言問題
可能樓主識日文會解答到
我理解到係佢地5個係神社出面果度玩（鬼隱佢地野餐果度）然後大石係外面過黎射死佢地

好

有冇澪盡篇中文

未啦
龍7話新人都睇得明所以我當初就係估舊粉睇太多舊作反而易比佢撚鳩果啲幻覺論同魔女論

最尾大石話陪k1做戲
唔通沙都子根本冇比佢叔父虐待

返返去同一個問題
k1血戰完鐵平
然後沙包子走去神社同埋fd一齊俾人殺?

咁沙都子都幾好戲

得英文/日文

如果佢真係好撚爆咁話大石只係on99發作然後沙都/34/園崎家/麗奈或者梨花果啲先係大黑幕咁我會打面打撚到傻

我有提過佢去求救
佢連自己每次比邊個殺死都唔知冇諗過會累到朋友

梨花又咪一樣沙都仲要醒過梨花勁多

極度懷疑龍7話新人睇得明係鳩噏呃view 正常新人見到羽入同碎片世界肯定會唔知係咩事同兩個人嘅關係
同埋新人應該唔會知要去補業漫畫，有嘅資訊又少咗

沙都子沖涼就係show冇虐待痕跡原本皆殺救咗出嚟之後，綿流祭沙都子係痴哂膠布

其實唔係好明最尾大石直接出現喺佢哋面前再槍殺佢哋係點製造御社神作祟出嚟
連扮都唔扮直接當眾殺咗就算？
定係嗰時剩返佢哋幾個？

咁似係了
問題係大石原來係知沙都子冇比人虐待
同埋最後失常殺哂所有人
到底有冇關聯呢

我覺得唔會要求到人地要睇哂啲外傳先估到個內幕
咁你覺得外傳帶左咩線索出黎
如果只係「羽入係外傳消失左」哩個資訊佢係鬼騙第二集都用1兩分鐘交代左

啲傷痕喺前面

內傷

唔係啊
沙都子每次既死法都唔係型造到作崇
你睇下每篇最後佢地都冇話壞疑係作崇

我就係提出左鐵平係大石派入去監視沙都子

我諗大石真係唔知k1會去沙都屋企
佢想製造嘅自相殘殺其實係鐵平同沙都

因為照你咁講大石唔應該放鐵平對係實驗對象之一嘅k1做出傷害甚至可能令佢死
佢應該都係估計k1同禮奈都係出現喺神社度

咁佢係當眾直接殺？

沙都子同圭一唔見左
魅音同麗奈仲有心機去神社玩唔多合理喎
如果話沙都子想救圭一
咁唔一次過叫齊人去佢屋企？

又唔見個腦有傷痕

哩個都係可能性之一
但又講唔通點解鐵平係屋企咁耐都唔落手
因為我既主張係每個發作既人都係大石設定
鐵平係屋企咁耐都冇比大石整到發作要等係綿流祭先做
我推斷圭一救沙都子出黎係打亂哂大石計劃
大石本來冇預計鐵平同沙都子要互相傷害
而係同圭一佢地某一個人
如果你覺得鐵平發作唔係被大石設計
咁就變成互相殘殺係內幕副產品既理論

對波有抓痕
fact check咗

得崇騙係咁
我推測大概係圭一救左沙都子出黎真係打亂哂大石既計劃搞到佢狗急跳牆

咁哩個問題你都可以問返梨花點解每次都要自己一個睇攻略唔call馬沙都子咪一樣咁樣

個蓋閂埋咗睇唔到啫

沙都子唔會

你被污染了

狗屎巴圍住大石是黑手黎推過程
但每篇大石都控制哂重點角色好似唔太合理
三四係mon住莉花先令事件發生莉花附近
大石咁大包圍會唔會太勁

錯既就會打我面
但我每篇既發作設計論點都有提出過理據
如果發作係副產品一樣都打爆我面

所以沙都子私心獨食圭一
就算輪迴都係為爭仔
而唔係防止自相殘殺

唔打你面 叫龍七屌你腦算

呢個po早被污柒了大家都不能幸免

我又幻想唔到

鐵平唔係度可能沙都子已經除哂衫

有邊個仲係清泉

同咪佢地去神社都有可能係為左搵圭一同沙都子
你諗下佢地綿騙綿流都係咁樣做過

就係澪盡可以接到點解羽入消失咗；同埋神像係可能收埋把劍喺入面，有把劍哩樣野都係言祝先知；仲有就係神姦有個神控制過三四去殺主角群，有機會係同一個神控制大石；上面都有講，貓殺篇原本就係外傳之一，用貓騙做名可能係開始拉外傳入嚟，龍7大可以用暇騙罪騙跟返前三篇都係主線嘅名（我原本係諗佢解篇開始會用新篇名，而唔改個騙字上去，哩個要等貓騙完咗先知了）
舊版動畫厄醒篇好怪，唔少人都估係改篇自盥回篇但改柒咗，兩篇禮奈頂帽係要睇過憑落先知頂帽點嚟

當然所有野龍7都冇confirm你都可以當係fan theory去睇，我覺得只要logically講得通就acceptable，所以我都好鐘意睇唔同人點樣估

另外我個意思係齋用舊動畫考慮係唔會足夠，正如有唔少細節都要睇vn/漫畫先知道。龍七話新人睇業都會明白嘅話，啫係完全唔用舊有嘅線索都估到，但op又有幾個海貓嘅reference，一係就撚舊讀者/07th fans，一係就撚新人去睇返之前啲嘢（龍7叫你買奉嚟玩），咁我相信龍7最後一定會將來龍去脈寫出嚟

有神控制大石我反而唔咁樣推測
因為大石係頭兩篇都有組織支援既線索
或者連串唔到大石同組織有關係起碼都睇到有組織行動過
鬼騙最後個護士都問圭一有冇頸痕都顯出組織唔係真係搬走而係仲有行動
而把劍收係神像到我唔知同我既推理係咪冇衝突
一來我唔知外傳個神像係點
但今季個神像冇斷手仲有機關所以我估係 比人掉換左

同咪始終神論係超自然講法我覺得外傳咁寫可以接受但佢新作用神做內幕會比人屌撚死，所以我唔向神論方向估

有無人睇到覺得d白好似字浮起左

話說我發現仲有屌眼哩樣獵奇野

咪一開始講左5官play

搵到哩張圖都幾正

要用日頭模式睇

睇到我懷疑自己L5左

sor

其實我真係冇心

咁小事又唔洗對唔字
我會懷疑 御神社大人作祟

點解你會認為唔係？

個樣十足啲奸角扮哂可愛慫恿主角做壞事咁款

係咪又係喺禮入邊？

煌，變魔法少女嗰part

你地要既羽入沙都黑幕論
大概動機應該係咁

呢個POST好危險 D 對唔住全部有聲

咁可愛都黑幕我接受唔到

有聲咪正聲，唔通會冇聲？

羽入係黑幕咁餵梨花食屎都係佢主意

咪就係喺度扮哂可愛，其實背後有莫大陰謀
依啲先危險，笑裡藏刀

你未證明到佢有陰謀之前都係冇陰謀

大部分國家都係無罪推定

你未證明到佢冇陰謀之前就係有

你主張哈牛扮可愛係有陰謀就有責任證明

hk唔係了

古代歐洲好似就係用哩啲理據燒死啲魔女

未判都打殘你困你一年先

有罪推定

搞到女主好似啲獵奇野咁

睇錯咗條底褲

真係冇合格既可能性?

兩科等炒
一科pass到係理想
兩科pass到要梨花既奇跡

就睇下幾個月後
屎眼巴呢個終極推理中唔中

沒有寒蟬的星期一

唔賭大啲點會好玩
推理又唔洗成本

但係有巨人睇

咁你想賭咩

唉先過左4日
仲有10日

下星期都冇啦

你想賭咩

嬴左新post標題變:屎眼巴推理成功 寒蟬第一人

輸左post標題變:正一柒頭 仲唔去奶黑幕鞋底?

要頂到1月7

點解無巨人

睇你

奶黑幕鞋底

沙都子真係好女仔 佢一定唔係兇手

黑幕係大石點算?

擺低個腦

佢個推理重心係大石黑幕喎
同埋沙都同大石最有問題二選一
咁輸左要奶黑幕都只係奶沙都鞋底 佢執到啦

奶jessica鞋面好似幾正

無提過大石有死到或者去咗邊 好明顯都係留比觀眾估佢有機會係兇手
但係佢行兇動機係D咩如果無變動 佢只係一個等退休死差佬 應該同組織扯唔上

又好似係除非富竹/入江/小此木/鬼婆係黑幕
否則我都唔會有損失

已經免哂疫

巨人都停一個禮拜呀
1月10先有下集

奶大石鞋底

我奶老師腳趾同腳板底

哩樣真係鳩估啦
廢老最大可能性都係筆退休金冇撚左之類既姐
一係就真係對園崎家恨之入骨想洗橫手將死佢地
北條同佢地有仇，佢殺完沙都子再賴落園崎家身上又幫到組織一石二鳥之類
但都係鳩估

我估大石係黑幕
佢係黑幕我咪岩

L7 confirmed
真係唔覺得污糟咩

做老師成日企應該好多腳汗

會沖涼架嘛緊係唔會奶污糟腳

最多係偷放走鐵平 叫佢去殺K1 跟住補刀 殺晒兩個綠毛 但係要殺埋兩個細佬女 好似同佢以前正氣嘅形象差咗遠少少 除非L5咗 但係唔知點解呢季好似刻意無提有呢隻病咁

真呀 公主抱佢入沖涼房幫佢洗腳

日日食咖哩實好重體味

下你咁都叫愛佢
污糟就唔敢奶

因為老師都愛佢 唔想佢奶到肚仔痛

真一齊沖涼嗰時幫佢洗腳
狂摸對腳腳真係好撚正
利申 試過
試過就知腳有幾撚正

唔好奶黑幕啦
就直接奶大石啦
玩大d

樓主識野

ok你洗完我玩

聽講老師有香港腳

腳真係好正

你就有

谷住好多咖哩屁

唔識嘢

係啊
佢殺埋兩個蘿既可能性
一係佢係黑幕
一係佢發作
一係麗奈講大話
大話就冇得推理架啦
如果佢發作，咁佢係示威講既做戲果啲係發住作黎講？
唔多似，所以我認定佢係黑幕

係得你先識

洗腳唔撚除衫啦

乜鍾意腳好怪咩
唔係應該好多人都鍾意腳嘅咩

下 你搞笑咩
洗完奶黎做乜
你識唔識架

污糟腳留翻比你

冇得轉軚啦
哩啲野依家講就冇癮啦

唔會奶囉

咖哩屁咩味

係好多喎如果唔係唔會咁多片 同咁多地方玩腳

咁奶黑幕啦

哩啲咪真.腳膠
樓主哩啲算啦

屎味咖哩同咖哩味屎

自己條女又有咩所謂

姐係奶龍七

佢勁過我

通常啲屎片係女僕屙啲屎落啲咖喱餵你食
未聽過打啲咖喱入屎眼再屙啲屎出黎

即係鬼婆

又多咗個 l7

奶腳好正常

呢個認同
但由你講出口覺得好核突

因為條女？

係你唔正常

點解

好正常

咖哩撈屎咪變咖哩味嘅屎

姐係梨花味

包唔包含腳指

出現第一個完全病患者

點解樓主唔明
係扮唔明定唔想明

緊係包

原來你都係同好

唔知你講咩
淨係知老師對腳好正

鮑

佢有灰甲
fced

咁都可以睇錯證明你L7

冇
利申 奶過

咁最美味一定係放工返黎汗水與老泥既交響曲
色香味俱全仲要有咬口添

比你奶完就有

留翻比你

老老豆豆好少會去奶 有時係會索下陣味
最正都係腳仔玩丁仔 而家只可以自己玩

你唔係打錯字咩

咬口

沖完涼
再用張暖墊焗臭佢
咁就原汁原味冇菌

自己點玩

食左

公道講句
之前冇打錯 呢次打錯

玩到既功力深少少

腳交

佢將個鮑字打錯做包字

最中意佢係後面 仲埋用腳趾撚雀頭

係 我哋已經知樓主諗緊乜

打漏埋姐字

識嘢
我同你口味真係差唔多

所以話你識野

你地互相幫大家玩腳啦不如

依家淨係可以自己打丁

男人腳點玩 腳要靚先得

唔講以為自己上來回po

條女對腳靚真係成件事差好遠

寒蟬post真係無播寒蟬都唔會悶

可能佢隻香雞腳好正呢

老泥連腳皮一齊食
外脆內軟
最後讚嘆雞眼細左痛少左添

如果係可愛男孩子我

@華田

不了

高手自含

巴打仲勁

男人不了

瀨爆醬尿雞眼

黑貓巴果然係男女通吃

變左腳膠成人台

腳真係好撚正

可愛是不男女 睇開瑞樹漢化

佢紅名

都係比隻腳姐
又唔係比個屎眼佢
訓個覺比佢慢慢享受下囉

研究緊大石黑手既可能性

最緊要祼足先係正氣

留翻比你地

黑絲絕對領域唔好咩

又話咩估錯奶鞋然後佢地就開始傾腳膠
又話咩男仔都得

真裸足係最撚正

你讓隻腳出黎

以前唔係好中意腳趾甲油 而家都Ok

講真男人著黑絲你都睇唔出架啦

黑絲先正

唔搵野講會沉

黑絲有黑絲嘅正
不過裸足>>黑絲

有時玩吓黑絲有時玩吓裸足就最完美

哩兩個星期注定會收皮
何必著急

依個我就唔太鍾意

腳膠唔夠正宗 本身絲襪順滑 同 祼足真正感受每隻腳趾嘅紋理感覺差好遠

係腳肚挖個窿出黎比你屌

睇得多cos女女好多都曬腳

我鍾意大髀夠粗

你又鍾意男人腳？仲要係黑貓巴嗰條？

真
腳趾甲要剪到3尖8角
痛與快感互相交織昇華

真 純肉色咪幾好

通常越粗越光滑

我會強迫症發作，幫佢剪返平

我勸緊佢姐
我就唔好哩啲

真
我係成對腳都鍾意，唔係淨係鍾意腳趾同腳板底
大脾多肉好正

仲有溫度同乾濕度都差好遠

都唔一定
見過粗但有毛

內側好撚正

夾爆

你自己個對

唔係女既
有啲女人有好幼但好密既腳毛

女人會有腳毛咩

點會冇

唔係邊洗脫毛

無硏究過
長G識

點會冇，格甩底毛都有
喱埋喺屋企剃咗姐

會唔會有啲又長又多好似男人咁

陰毛都係

對女人會唔會太大幻想

身邊無女,係咁上下

好似男人咁多應該真係少
但有嘅話你都唔會睇到，因為佢剃咗

通常最核突果啲都係短幼但密
男人咁既毛果啲可能有病

白虎其實條女唔會舒服，佢會好痕

成日著長裙長褲果啲女肯定有啲野啦

奇異果?

差唔多果種感覺

屎眼毛就真係好少女人會有

你以為睇開素人都幾多

做咩變左自爆性癖

千萬不要

你摸過晒？

其實想試下多毛女人

佢玩果啲hgame冇掛

玩H驚最近有

我寧願同男人搞

h game會有屎眼毛咁癲

猩猩啱唔啱?

多毛 另一種味道 最近玩人妻 母多

呢隻唔係人妻 但係幾對味 今日玩完

Y?

嘩睇嚟我同你口味都係唔一樣

想知h game有咩好玩

你好光頭?

我覺得多毛核突過屌腦

佢話想試多毛

說好的屎眼毛呢

兩個都核突

比D圖你睇下

講還講

等撚左你10分鐘

我係要呢D好撚正

有啦

原來講緊2次元
真人依啲會好核突

第一張圖死左既

屌 三次元呢

多毛只係睇二次元

我玩RPG 解迷同人驚多 仲埋會有動畫CH 玩完可以食用

我發覺你唔記得左d野
之前你話搵咩to love咸驚

個樽咁長佢塞唔塞得落

咁你想試下多毛嘅女人係咩意思

呢個系列

同想試肥婆一樣 現實唔會做

依個好似之前pornhub有哂
依家冇哂

有肉地定真係肥婆

有冇免費仔做

終身會員想退錢

好野嚟 有寒蟬好野

畫質咁靚既

係好高汁

哩種

嘩不了

邊度有寒蟬野

好正喎

無開R18?

冇acc

呢知咩網嚟好似好多正嘢睇

無開都有呢張

Pixiv囉

咪玩啦

你好似po過

明明朝早重傾劇情，而家就傾H game

開咗ac就有好野

之前冇見過

認真架喎

啱啱開咗

係咁架啦

佢上你定你上佢

咪扮清高啦

呢D我都會屌

等我down埋app先

咩啊你睇入面個preview咪有

gay?

清識貨

你點得出哩個理論

岩岩係巨人po又同啲BL友傾緊男孕
準備污染果度

我同樓主都係正氣係咪想加入正氣聯盟

斷章取義式

人獸交聯盟

即係點
多元性癖？

正氣就係正氣

我無獸過wo

你係咪睇得太多魅音psypsy地

睇得太多素晴日，做咗電波人

魔物娘嗰啲算唔算人獸

喂喂喂唔好無啦啦拉埋我落水
我唔會想屌肥婆同多毛女

唔算 正氣野

你總有一日會明

佢po果好少毛
要放大先睇到

ok，人獸聯盟

唔算的

咁如果隻獸嘅靈魂係一個人又點計

屎眼去到邊就邊度受污染

咁隻獸應該係獸人嚟
所以係人獸人交

果度已經有人講緊啲我唔識既term
咩abo

我都睇到r晒頭

係人獸既亞種性癖囉
想同隻獸有言語感情交流又有性

我明啊
你唔明咩

google search完都R爆頭

啫係人獸

咩係abo

少少唔同
你要接受埋獸果種真既獸性先係真人獸愛好

立過下
即係abo分男女但又係唔同性別嚟
a男b男o男咁
即係6種性別

呢個po無入兩日又去咗新境界

abo係歐美好hit嘅bl setting ，alpha 係地位最高嘅，基本上全能咁濟；beta就係普通男人 ；omega就係地位最低，有生育能力。o有頸後有腺體，俾a咬左就會暫時標記，o係有發情期，如果o係發情期同a做仲要中出就會結做番。結左做番之後o唔可以再揾其他a。

我係咪入錯post?

喂唔好污染依個post啦

發覺個網冇夢夢
不過下面隻咩工口妹達好似好正

大家個病升到冇乜好升
係度修仙

冇

我最正常

咁佢問起

美金最正

估唔到你會有哩一日

姐係扶他家庭？

夢夢同佢都正

短髮女仔好撚吸引

等佢出黑肉

應該就唔係
係BL同Les衍生既玩法黎
Futa係有鳩女人/有波男

但沙都子唔正

咁都唔正

有鳩絲打冇鳩巴打咁樣

上集淫到癲

不要污染此post
Gay佬快啲走

我地非基

沙都子最正
跟住係禮奈

非基order

痴線哩集世界級啦

下你地一開頭都好抗拒腦姦
依家都慣左啦

你就慣

遲下你地會唔會黎咩耳姦鼻姦

你睇佢user name 都知啦

禮奈最正

我自動無視左個d腦姦野

沙都子=羽入->all

果啲好似低幾級
我地一開始已經玩緊hard mode

反而東方project 野好多

沙都子>梨花>>>>>>>>>羽入

鐘意寒蟬
會唔會都鐘意屍體派對?
恐佈方面會唔會勁過寒蟬動畫版?
見steam有特價想買黎玩

寒蟬唔恐怖

有理無理
follow 左先

你喺隔離玩緊BL

好耐以前睇過漫
好似有h version同non h
記得有條巨乳入廁所比啲鬼渣波
又有條蘿係男主面前瀨尿

我單純想污染果度

我想知道呢度邊個識東方project ，畢竟都係同人三大奇蹟

屍體派對我睇wiki文字都覺得噁心同驚

下好少事

或者應該講血腥場面

我放啲素晴日啲哲學野淨化一下大家既污穢心靈

音無彩名描述永生不死

我幾鐘意鐵平係大石放返屋企呢個推理

但係我覺得大石有份攪到主角班人互相殘殺
佢都可以只係有份助攻
未必係真黑幕

同埋沙都子有齊以前輪迴記憶個點
如果佢真係有
沙都子應該知基本上最重要係佢認鐵平有虐待佢
咁兒童所先可以揸正牌做嘢
一早求救,唔係死忍就冇事
佢亦應該知留係鐵平身邊同唔返學
會令詩音同圭一越黎越激進
圭一係因為有記憶而冇選擇殺鐵平呢件事
我諗連梨花都係博
扮嘔同仲扮冇事留係鐵平身邊
太唔似一個知圭一發作起因既人會做既嘢

Corpse Party好睇好玩，記得玩齊哂(BR, BS, 外傳(2U), BD)
Corpse Party2 就應該收咗皮 不過見今年CP個twitter突然返生可以保持觀望態度
個人覺得BR(BC)最恐怖，可能嗰時第一次玩心理未準備好，之後就冇咁恐怖了，寒蟬跟本唔恐佈所以冇得兩隻就咁比較，同埋寒蟬冇乜cg

會唔會好多jumpscare同恐佈鬼圖?
恐佈game淨係玩過返校同魔女之家

jumpscare有就一定有，唔算太多
BR原本就係rpg maker改編出嚟
全篇劇情好多感人位，好多角色都好慘好可惜

cg就俾你望下少少，其實都幾大對比，不過冇咩所謂鬼圖
可以由
去到咁

Youtube有日本人upload左條片講綿騙5話rena講野好怪 07:15左右
大石さんがいってきて
不過日文廢唔係好明講緊乜
同やってきて有咩唔同

btw 好似幾多日本人buy幻覺呢樣野
我始終都唔太認同 如果要考慮埋幻覺成件事就好難推理

想問問,ep4落穴果d sm刑具係暗示d咩

BR有玩PSP多死法到印象深刻

同時呢隻game算係其中一個觸發點令我鍾意左輪迴題材

BS玩完第一章會講粗口

BD就...如果衝住CG同想玩恐怖game去買會有少少失望
當係愛情故事會舒服好多

前面等樓豬答你，我估係個い唔知漢字係 行 定 言
另外buy幻覺係因為原本篇章好多嘢都係因為幻覺(幻視幻聽)導致慘劇發生，加上L5其中一個症狀就係產生幻覺。讀者視點大部分時間都係由K1出發，好似鬼隱咁K1見到係針筒，我哋見到嘅就係針筒

仲要係一個只可泣嘅愛情估事BD我都係為咗劇情而玩，啲咩恐怖嘢/死法完咗BR已經係小菜一碟

唔該晒巴打

我既主張係大石係制造互相殘殺既絕對黑幕啊，佢有好好用某種手段設計好每篇既病發者發作，佢既黑幕內含背後一齊行動既組織。病發絕對不是內幕既副產物，我有好好將3篇支持大石有做手腳既證據寫左出黎

另外關於沙都子唔向虐兒所舉報哩點，翻查返祟騙第2集就有

要搞清楚係，沙都子自己向虐兒所求救絕對不會被相信，因為過往有向虐兒所講大話既紀錄，無論誰舉報都沒有用
只有得到園崎家徹底原諒北條家既情況出現才可以將沙都子自己救出
正正因為沙都子有輪迴記憶，知道皆殺篇既路線，深信圭一可以做得到，沙都子不求救同扮嘔係異曲同工既做法，表示出自己沒有能力救自己。
請回想起3篇既角色，連同我推斷既詩音不殺人論，3篇既原發作角都有前世記憶。在這個世界線，圭一有回憶避免祟殺路線既機會可能接近一定。沙都子既求救更加催化圭一去實行皆殺路線既動力。

想問下海貓GAME係得呢兩隻?
我見Steam得呢兩隻, 但上網睇人玩又好似有其他版本, 係咪家用機/掌機先有

唔係人地裝mod
你買哩兩隻就有得裝

狗屎巴正常嘅時候係朝早,搞基嘅時候係夜晚

屎眼巴都有日頭mode同夜晚mode

我夜晚做過咩黎？

邊面先係主人格?

一個係夜晚嘅主人一個管早上

冇記憶

你輪迴緊

其實同麗奈一樣
你屌7佢佢就會開始變到好恐怖攞柴刀搵你

翼羽咲要買日版原game先裝到mod patch

其實都係一樣咁痴線

仲有無動畫推薦 想同巨人差唔多LV

要同巨人差唔多真係難啲喎

有無推薦 唔想浪費假期

Eva

有無其他推薦

Gundam build fighter第一季

返工

你想要咩類型先

排球少年（運動番神作，不過淨係睇動畫頭3季，第4季唔洗睇，睇漫畫）
暗殺教室（必睇）
靈能百分百（同一拳同一個作者，好睇過一拳）
BEASTARS（超正，嚟緊1月出第2季）

戀愛系 可以睇吓
輝夜姬
不起眼（有定心理準備，你睇完依套會覺得除咗女主之外，其他任何作品任何女角都係垃圾）

漫畫：
電鋸人

幽遊白書

Switch有冇啲少少咸又好玩既驚玩

搞笑：
日常
男子高中生的日常
女高中生虛度的日常
Grand Blue
笨蛋測驗召喚獸

睇咗

除咗排球睇晒

有無少少咸多多趣 男主又唔係陽痿嘅介紹

咁快啲睇排球啦極推薦呀
真心神作

Konosuba？

睇咗 主角算唔算陽痿

聖劍Excalibur

路人女主有咩特別?

school rumble

呢套經典 細個睇ANIMAX

七人魔法使
睇過未

仲有異世叫雞錄

睇過頭幾集
唔知點形容

佢話要少少咸
呢套符合

睇過幾集好似麻麻地 無咸 可以血腥都岩

睇咗未先？
傳說中嘅加藤恵

eriri

呢套未睇 但係金髮虎牙點輸

異世界打仗ok唔ok? 都幾多血下
漂流武士
睇女:魔女之旅

六花的勇者？

不起眼從來都係得一個女主
冇得鬥

樓豬大推路人女主一定係推white album 2

推不起眼係因為加藤恵

無貨啦
我又唔係成日睇動畫既人
都係睇漫畫多

試下魔女之女先

冬天要睇EF-唔識串

睇女玩百合幾正

妹控進行時

ef-咩咩咩tales?
動畫Elisa唱首歌就聽好多次，但我睇都冇睇過

如果有妹妹就好了

優子

不起眼同wb2都係同一個作者/編劇，不用分那麼細

Btw其實我未睇過依套
淨係youtube睇過一段好似係男主當住一條女面前錫第2條女
係咪sad end嚟？

同埋我見有wb1，但出名嗰套好似係wb2
係咪要睇咗1先再睇2？

妖精的旋律睇左未

唔知點解無乜心機睇新動畫 而家睇嘅都係之前有睇嘅續作

呢個幾好笑

睇排球啦
唔會後悔睇

熱血番？

好少睇運動番除咗男兒當入樽同細個睇過一套我要高飛漫畫就無了

唔只咁簡單
絕對係運動漫神作

我都好少睇架但依套真係絕對值得睇信我
我心目中嘅運動漫top1
Top3係
排球>入樽>衝鋒21

1同2除咗啲歌之外冇直接關係，同埋兩隻game玩法係完全唔同
直接睇2都冇乜問題，但動畫只係做完IC，真正胃痛係要睇埋CC同Coda
而1嘅動畫我覺得係補埋game冇詳細講嘅角色心理，最好就兩隻game都玩哂佢

乒乓=one outs>單車

睇咗魔女再睇

同埋排球漫畫已經完咗，可以一嘢追哂
睇完頭3季動畫就可以開始睇漫畫191話開始
（第4季動畫唔洗睇）

睇下幾撚淫

Ic cc coda姐係咩

好似有腳仔睇?

有

踩提子果集

WA2有幾章
Introductory Chapter (IC)
Closing Chapter (CC)
Coda 咪 Coda
Mini after story
我記得extend edition好似仲有廣播劇同小說，隔離post好似有

有腳仔睇就係好番

女主無黑絲扣左少少分
但係入面條條女都好正
仲有呢套係旅行番 可以睇劇情先決定睇邊集
反正上集同下集唔連接 除左10同12

係大下你,無咩暗示
34好似有講

好悶

冇入嚟幾日
爬一爬po 又發生咩事

無寒蟬睇
村民又暴動

冇事發生喎
巴打你L7有幻覺

好過上兩個po喺到屌乜屌物

吓咁動畫冇做到結局？

冇乜感覺

點解你地咁得閒煲咁多動畫

仲係學生

係無女呀

做埋結局咪啫係要製作組得罪是但一邊嘅fans又唔似士多啤梨100%咁fix咗個結局

無女都要打機啦

好撚正喎

咁應該係睇lily

無乜驚岩玩

係囉
雛見澤咁和平，唔會有野發生既

我係時間管理大師

條脷幾生動

唔夠花京院生動

有無講偽娘番介紹

唔識依啲
點解講花京院會無啦啦講偽娘

有冇咩番既女主係偽娘

女主係偽娘
咁係男主定女主

點解我唔明你講緊咩

應該話男主先真

琴晚訓係床上面係咁諗起沙都子係13集個樣

BEASTARS咩黎未睇過
一月無咩嘢追求推介

記錄的地平線
最好睇異世界穿越

好正架快啲睇啦

女主有角，好多蕃茄醬嗰套?

我都係，人大咗無心機追新番，追續作了結心願就算

係
睇完會學到好多人類嘅橫切面

冇錯

只會睇啲10幾年仲有人提果啲經典神作
物語哩啲可能完左寒蟬會睇
王道果啲直頭冇哂感覺

細路仔睇動畫好開心 一套龍珠睇咗我一個暑假 放學一個人租黑執事去公園睇 仲有零之使魔 薔薇少女都係經典

搞姬日常

最後睇完kill la kill好燃喎

人大左越黎越冇感
王道果啲悶到訓
想睇啲帶出人性既作品

近年啲戀愛番剩係睇不起眼果青同埋青春豬頭

我前排都睇左kill la kill
啲誇張既動作令我好享受咁睇哂
但睇返同出品社既天元突破就悶到訓

有生之年海貓會出埋散動畫

唔會啦
要剪到甩頭甩尾先出到

做到年番

重新嚟過

哩個年代好難

我覺得海貓好難做到一個好嘅動畫
佢嗰種演繹方式動畫應該好難表達到出嚟

天元好慢熱
要去到十幾集先集集燃
當時我都唔係幾頂得住

都係成本問題
依家出動畫真係商業行先
原創動畫難出週邊根本好難回本
漫畫輕小說改編就係大型宣傳片
海貓小眾野都幾難做年番

反而套darling前十集超燃
後面變垃圾

果套我連睇既意欲都冇

係啊
絕對不會有奇蹟

物語系列都可以成功動畫化，我覺得事在人為

睇熱血番就好似打飛機咁,過咗度氣就會覺得好無謂

你又啱

鳩佳家final個長度岩岩好幾正

psycho pass算唔算

果啲會訓

無睇開熱血番

有聽過
想睇

當時真係好睇到每個星期追

睇
s1 2好好睇
3就

咁你又日日打

之前睇過啲人設唔啱口味冇追

Psycho pass 都唔王道
第一二季同劇場版幾好睇
利申未睇第三季

佢唔係話哩套帶出人性咩

人性嘅某一面

本來我都覺，只不過有澤城美雪，所以勉強試下
後尾發現又幾好睇，主角朱爺就越尼越英氣

我無
日日打會死

志恩出現都唔算多

人性有既，更多既人類劣根性，同埋反烏托邦

個女主搞到冇乜意欲追

人性野睇monster算啦

我以前係澤城美雪死忠fans, 追番就係睇下有無佢份

竟然係咁 朱爺幾好吖
反而第二季個霜月美佳就真係好煩膠同白痴

就係朱爺先想追落去

第三季無左egoist又無左朱爺
都唔話佢超能力特賣

睇過了
但總係唔太記得啲劇情
靜係知個奸角只係比人精神污染左先周圍殺人

佐倉成日配把嬸聲落去

因為佢就係呀嬸

我唔明啲人點解會j佢把聲

我覺得你要重睇

佐倉得一色把聲吸引
D人J樣J腳姐

心愛把聲都正呀

圖

岩岩睇返啲網上分析
勾起哂啲記憶
自己當年冇理解錯

佢好撚靚咩

ath headphone.jpg

咁睇死亡遊行?

聽完一色都唔知係佢

即係點

暫時唔係好缺
好多野玩

聲優黎講算係啦

鐘意悠木碧多d

茅野世界第一

悠木碧係勁
但唔知近幾年係咪去得太盡
明明好後生但殘得勁快

本渡楓世界第一

兩type黎

聲靚樣甜演技好

魔女先識佢

今年都仲有怕痛的我

暫時未有角色吸引到我

聲優嚟講算係靚嗰堆
不過佢個鼻成日睇落怪怪地咁
係對腳好似好幾正

個鼻唔得

係
就係下面嗰張

Switch見有隻東方project既賽車驚
見佢係條女騎住另一條女黎賽車好撚搞笑
有冇人知值唔值得買

麻支嘅女神

我以為係金藏使用
但2世同3世都唔似比人玩過

睇哂ep8未?

睇曬啦

海貓要加密啊

想問巨人

以為各位睇晒

因為真係無講

有啲人未
所以我地盡量都講下BL同屌腦果啲大家都傾到既話題

我以為佢講緊寒蟬....

明白,下次會加返

我都唔知

係咪呀，當時有份追
記得第5集個分鏡演出極正，但就拖到13集先有另一個爆點
其餘集數都未算係好好睇

睇吓pin

見上面推薦動畫，我又講幾部先，但太長唔quote上面喇

強風吹拂 講一班人跑步，勵志
少女歌劇 近年唔錯嘅原創，有啲電波
高分少女 透過街機萌生嘅戀愛，近年我大推嘅純愛動畫
來自新世界 好似有人推介過，唔多講，都係賣劇情
彼方的阿斯特拉 科幻懸疑，可以直接睇漫畫
別對映像研出手 湯淺做監督，講整動畫，動畫迷必睇

諗到再補，不過呢堆可能都出名，睇過晒

補多兩套
戀如雨止 講大叔同JK嘅感情，畫面演出極靚
安達與島村 今季啱啱完嘅百合番，內心描寫細膩，好正

開始講早見生B就悶
結局直情垃圾

除左來自新世界
其他都睇過

咁要睇吓喇

作為一個香港人,一定要睇

Twitter 睇到
@WhenTheyCry_3

點解今晚咁正氣

因為你冇發癲

琴晚好似唔關我事

又肥婆又多毛女

唔是我帶起

係Switch買左隻蘭島物語黎玩

唔係我展開話題

D村民成日唔記得左L7個陣講既野

算啦
證據確鑿

貼吓腳圖就唔再話你

一定never7開始玩先?
直沖ever17得唔得

可以, 獨立故事
Ever17 最正

無存真人腳圖 全部都二次元

開套垃圾動畫來cow 人
同王晶有咩分別

冇所謂

咁淨係玩ever17算，淨係一部都玩到2046

玩過ever17，但得罪講句，冇想像中咁正
同埋一定要避開劇透，呢套唔可以中劇透

村民暴動推post仲快過傾寒蟬

仲話想屌先恐怖

但好似個監督都廢廢地

太多BAM圖 貼幾張先

黑貓真係好正

好似個個都話好正咁，試吓睇吓先

有冇姐系依啲太幼

母系你最鍾意

近年始終作者既種類多左好多, 咩都有
相對地2002年個陣真係好新穎既題材尼,所以好多人驚為天人

係, 千奇唔好去search 劇情亦唔好比人劇透

你啲改圖開始有我水準

依個叫母系咩

比D好野 益下你

媽媽嚟

好正 想奶

我老婆嚟 黑貓巴只係扮緊佢老公

係咪真係同一個黑貓阿

我屌緊

咲戀？

我老婆會唔認得？

不了俾啲正常少少嘅洗眼啦

北齋

竟然有人識

會出FIGURE 記得買

我老婆

咁都唔正氣

之前pcr啲figure嘛嘛哋

我果隻仲做緊倉管
唔識用

泳裝公會戰以前成日用

等6星r18

下個月就變身了

隻87LV得1.8K石 仲好手緊下
隻135副A直頭得5K 好難儲

我收圖標準要有腳趾仔睇 基本上我都有

依啲先係姐系

我媽媽

係，我玩完明白係經典嚟，但佢玩嘅招數都有其他作品玩過

咁當年無而家咁多呢啲作品，
果個年代係幾突破性
好似攞部iphone第一代俾1980年嘅人玩咁

不過其實我覺得r11突破啲
好可惜當年受制於好多現實因素

咁高質嘅 more

所以其實我個人係鐘意r11多啲
玩到最後發現自己被人玩，當年實在前無古人

Btw
有個ever17問題

鳩估台版2.5周年會敵好多嘢

啲波太大啦

太耐之前唔記得晒
不過我諗ptt巴哈應該有詳細解說

狗嫂巴原來你都識東方project，不過我好少玩同人遊戲，只玩過少少原作，永夜抄、妖妖夢、彈幕天邪鬼，同聽同人音樂。

係就好
最怕三倍果陣食好多石

Ever17劇透

東方最出名都係同人h漫
你玩哂素晴日未

好吸引喎

英文喎

其實都係睇大髀屎忽

我無留意東方h漫，多數留意同人音樂團，playlist 入面一半以上都係東方。

素晴日玩到第五章妹妹視角，最近幾忙無太多時間玩，今日本身wfh都走返office做野

你算係咁啦80幾lv就6星

屌過未

steam有出咩，定係manga game，正路就買正版睇番版

番版會唔會電腦L5

唔會啦無咁易收皮

細個down過啲番版大作玩成部機收咗皮

未
想屌

搵過冇

我唔識就係見
咁得意想玩
但冇配音

係咪foxy
大陸仔信唔過
隔離galgame post有資源link，
不過都盡量買返正版支持吓，
如果steam嗰啲無就算

好似係
咩番版唔係大陸先會有？

你去隔離睇吓，
多數見到有人down先敢down

肥婆冇話過要夾埋樣衰
兩樣野唔同ok?

2DJ

咁又真係未見過靚女肥婆

樓豬開post啦
大石! 兇手就係你 By 狗屎巴

少肥其實ok

靚唔靚好主觀

楊貴飛

咁大真係不了

屌,不了

藤浦惠

開post先

1001